環保撚收皮啦屌你老母

咪用飲筒睇人環唔環保 階級才是真敵人

環保撚駁閪到咩

環保撚駁唔到，so sad

嚇到環保撚唔敢現身